中環返工 大快活簡直係恩典

紅米雞扒飯
沙薑雞
撚大唷豬扒
我頂唔順喇

正呀

飲住杯香滑奶茶
坐毒撚位望住對面啲靚女
身為半社畜
此生無憾

返到甲級寫字樓
二話不說 立即去廁所排便
新鮮既食物纖維 使得我排毒順利
人地廿歲OG
我三點廿歲柯C

大快活不了

中環阿活 Lunch時段無人打躉 剩係呢樣都唔會不了

食飽飽坐廁所坐到好眼訓
點解啲高級寫字樓個廁所可以舒服到有家的感覺

貴的狗食vs平的狗食

放完lunch成個鐘就hea足咁耐
果然食完大快活都過得特別快活#point1#lm2

中環仲有乜野食

去完廁所好開工啦。唔係個廁所冇人清架啦

權記

食大快活有幾大袋

啱 一去完即刻奶曬啲尿兜屎坑既漬
仲滋味過食阿活呀

等緊各路中環人出手打救小弟三點
又權記又容記 好似好撚正咁